2016civic換2016/2017accord coupe

依家揸緊16civic ex, 4door, 行左一萬左右

想trade-in架accord coupe v6 15/16/17都無所謂

是否不智